葵芳強記既牛肉真係好撚正

仲有雞賢

同意，佢果種爽脆雖然係化學爽，但好好食，同其他淋bet bet既山竹牛肉唔同

係，出面好多都好難食